香港人經常讀錯既英文字母，你知道邊幾個？

香港人經常讀錯既英文字母，你知道邊幾個？

如果你鐘意呢個video 既話，麻煩like, share 同埋subscribe~

如果唔鍾意可以點做？

可以dislike, comment, share 同埋subscribe~